[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (501) 已過氣既射氣球驚

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

*由於較時間玩太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
*Post超長內容時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan QR code，可以打字傾計，可睇圖鑑

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略(Google Doc)
藝術品
英文版全攻略
外國整理種花擺位攻略

冬季免費更新資料將於11月19日09:00AM發布。

新增季節的活動！

12月24日「平安夜」

踏入12月，島嶼會逐漸有聖誕節的氣氛。

在12月24日（四）的「平安夜」，黑鼻子的馴鹿「鈴鈴鹿」會來到島嶼，派送禮物給島上的大家。同樣地，如果他有什麼困難，就請幫忙吧。

※平安夜的一部分要素是需要完成島上的「服務處」建築才能享受。

在Nook集哩遊，新的交換物品登場！

在服務處的「狸端機入口站」，可使用哩數兌換的物品新增了2種！

1.全新的表情
兌換「時下最熱門！表情圖鑑」，可學習全新的9種新表情！請與島上的居民、朋友交流時好好利用吧。

2.全新的髮型
兌換「新！頭髮造型x6」，可新增全新的6種髮型，搭配更豐富的造型。

增加我的房子的收納數

已經把我的房子擴建到最大，而且已經償還全部貸款的玩家，可與狸克商量「增加收納數」。最大收納數從1600變成2400。可以收納更多家具和服裝！

新增Nook購物的物品！

新增可訂購的季節物品！
從12月1日起，使用「Nook購物」可在北半球訂購「寒冬毛衣」「極光牆」；在南半球可訂購「向日葵花冠」「向日葵地毯」。

每逢季節可訂購的物品除此以外，還有適合年頭年末的物品，請來看看。
12月26日～12月31日可訂購
「氣泡飲料」/「12粒葡萄」/「柏林果醬麵包」/「跨年蕎麥麵」

可以使用《動物森友會 口袋露營廣場》的手機

訂購這個手機設計時，需要以Nintendo Account連動遊玩《口袋森友會》的智慧型裝置，和遊玩《集合啦！動物森友會》的Nintendo Switch。

「交給你決定」參觀島嶼的夢境

進行本次更新，可交給「夢美」決定所參觀的島嶼夢境。「夢美」會從收集到的島嶼夢境中選一個，即使不知道「夢境門牌號」，也可以隨意輕鬆地參觀夢境。

如果你的島嶼是作為「交給你決定」的候選，允許任何人參觀的話，請設為公開吧。

※參觀島嶼的夢境時，需要加入Nintendo Switch Online（付費）。

可以進行「儲存資料的轉移」

《集合啦！動物森友會》以獨自一個軟體的形式，可把玩家資料和儲存資料轉移到另一台主機的島嶼上。

本軟體的「轉移」共分為兩種方法。
1.把整個島嶼的儲存資料轉移到另一台主機上的「全島轉移」

2.只把一位玩家，包含其房子和自己的持有物品，轉移到另一台主機島嶼上的「玩家轉移」

贈送更新的回禮

為了感謝大家進行本次「Ver.1.6.0」的更新，將贈送「聖誕樹幹蛋糕」。裝飾在房間裡，享受聖誕節的氣氛吧。

狸端機入口站新增「目錄」功能！（11月下旬）
可在手機應用程式Nintendo Switch Online上使用的「狸端機入口站」預定於11月下旬更新。

進行更新可新增「目錄」功能。使用隨身的手機，就可以隨時隨地搜尋和確認已在《集合啦！動物森友會》獲得的物品。

下一次的免費更新，將於1月下旬發布！

留毛

小小雪人留名

我想知雪人最大可以堆到幾高

唔q知

萬能key

牙堡上水咁大件事冇人講？

冇

冇人講咪...

凍到連下午茶都唔想買

外賣

先生，牙堡講緊係得啦，牙堡緊係唔委屈啦

今日又係揾唔到第二粒雪球
今次出左喺機場入口，附近都已經無咩會遮住架啦

嘰嘰牛

重新開game好似又會reset 係咪保護色你睇唔到咋

我揾到啦～ 應該係比隻糞金龜推遠左

好凍好凍

著衫呀醬醬

lm 又要射氣球

真子

真真

終於翻生啦

你有ps5 我地絕交

最憎射氣球

我得switch

真子黑人憎

我都唔想射

南半聖誕係夏天真係好無feel

耶穌有係南半出世咪算好

夏日貝殼

我仲以為你地係講緊要射冬天diy諗緊唔關我事可以唔射
啱啱上網一查原來聖誕diy已開始

射氣球既冬天diy得7款 仲要好多牆紙地板
但聖誕節diy 13款都要射氣球
堆雪人仲多 17款 砌到31號先齊到

李偲嫣

陣亡
皇天擊殺

真 藍屍

射左2個鐘波 終於出一張diy俾我

數你有最大個種聖誕樹未
細個兩種太細 個禮物燈飾高過棵樹

有啊

未有燈飾
小臭比我
我依家想要禮物燈飾

不過算 我等自己整 無乜位擺
入口要留位堆雪人

要幾多個

2x2定1x1架

1x1 但用盡哂 望落好大個

細收信啦

2個先

交換

點解你diy卡都有重複咁勁
我仲俾左成品你添

小意思

開工射diy

冬日 (7/7)
聖誕 (7/13)
雪人 (7/16)

我聖誕勁少

放拉炮慶祝

RAP

牛牛

櫻

哭𠹌左

酸臭

牛

開親機都冇朋友在線

我一直開緊

冬日+雪人唔係22個?

你係咪睇 塔科
佢漏左 下雪牆

一直是一個人

23個

下雪牆好似係最近果次更新加

怕凍既奶醬

奶醬雪糕

冇人夠小臭怕

想食

係

有冇人要？打咗咁耐氣球先得兩張聖誕， 仲要比重覆我

樹形燈飾
雪花側背包

側背包唔係雪人教架咩

我都多左張 可愛聖誕樹
有無人要

我

啱啱射落嚟

我已射到樹型

寄爆咗quota，聽日寄俾你

我9點開島

咁我要樹形

咁轉讓樹形俾我

豆腐想挑戰唔射氣球 齊哂堆diy

樹形寄咗，得返側背包

你寄左比我

唔緊要 我會努力射氣球

射緊第二個鐘
淨係出咗張裝飾花圈
其他全部都錢/鐵礦/傢俬

我今日頭3個鐘食白果
啱啱30分鐘內連出2張

因為你已經擁有好運

咁好運
我有時連波都消失埋
隻臭狗又一張都無比過我

收野

多謝q仔阿細唔該臭數

阿細你好彩
我又出多張樹型

已寄

島已開

開咗

裝飾花圈DIY係咪一開始西施狗派既?

ys

有重覆

差禮物燈同唔知咩

我差桌上聖誕樹 聖誕蠟燭

想要藍色玫瑰花圈我係企鵝

同地墊

寄咗

多謝你

啱啱拎埋蠟燭

射咗兩知鐘都係得個桔

點解咁好彩

3個鐘一張Diy

好咩彩 我晏就2點射到依家

我六點開始無停過

我幫左你好多啦

咁辛苦擺左一邊攀岩牆諗住射氣球
點知啲氣球高過啲牆根本完全卡唔住
我有咩做錯

你個人錯左

終於有極光

應該唔會？
中間唔可以有隙

我都未見到

多謝
唔幫應該要射多10幾個鐘

多左既DIY有冇人接收?
有花圈/花冠/萬聖節/秋天/人魚/星座
LM之後得閒會寄

左邊果堆禮物係傢私?

我全都要

diy黎禮物堆

有意

人魚架子

天蠍座燈
射手座箭矢
好耐冇搵妹 咩都冇

做咩偷開機打 20分鐘前

on99 D波出乜撚其他野

譯緊英文

要:
金色玫瑰花圈
可愛波斯菊花圈
銀蓮花花冠
清新三色堇花冠

冬天DIY 多左:
Ski slope flooring
snowflake wall
snowflake pochette

PS 未齊

仲有30 泥10鐵

我擺完啲牆之後唔出氣球，我攞走啲牆就即刻出返氣球。唔俾我偷懶

要簡約菊花花冠

重有自然風菊花花圈
清新風信子花圈

精美玫瑰花圈
有無人岩

我無事你點擺呀

我呢兩日慢慢寄比你地

我岩岩寄左一張比你
另一張唔記得attach禮物
聽日再寄

一萬thx

隔半個格擺，因為我上網睇話氣球飄唔到半個格

軟糖

整大型聖誕樹紅色裝飾品即針葉樹係咪要出外島掘樹？

你個島冇針葉樹？

就係冇
想知有冇咩其他方法得到裝飾品

咁要種or去掘
50%會變有裝飾
即係至少整2棵返黎

要連住呀

呢度有冇人玩switch among us?

thanks
啱啱去咗商店買樹苗去種

比我會出去掘

想要晒秋天個啲

我已經用咗兩三張機票都未遇到

想要晒

搵時間你開島？不過今日唔得
睇下聽日

你唔乖

我擺到佢兩個中間冇空位 但啲氣球飛高過啲牆

你好乖

好呀

都唔得 睇住個氣球飛過去

個個坐低你唔坐
你好頑皮

我本來set緊cam

以後唔同你合照
唔合作

你放左邊定右邊岸？
同埋氣球係向左定右飛？

我d牢籠放左邊
夜晚d氣球由左飛去右就work既
但日頭由右飛去左就去到中間就唔work (應該因為有間屋太貼沙灘)

咁你係咪阿盧

我放左係左邊啊 第一層
尋晚我試既時候啲氣球係左飛去右 點知啲氣球係高過啲牆好多 然後我就起左個懸崖將啲牆放係第二層
點知啲氣球都係飛得勁高

陰公豬

你似笑我多啲

唔好同d仆街講野啦

我邊有

陰功豬

有ps5唔准出聲

真真快啲刷

佢根本就笑緊我

真真訂唔訂小櫻新果隻土人

不了 建議哄大妹破費

新隻初音都好撚靚

大妹已破產

音樂盒

好似話分開
之前賣哂喇喎

冇留意開
淨係見到d相放埋一齊好靚

冇位喇
d土人識交配繁殖

咁奇怪

大妹：我最乖！

who

究竟大妹識唔識講真話

今日40幾張券嘅成果

繼續刷

刷完

啊屌點解射唔到波㗎明明已經喺沙灘捕住

無波出定點
6pm前 西邊出氣球 飄到沙灘大約要25-30秒

專業

齊哂聖誕diy了
啱啱出埋最後一張

我冬日未齊

冇波岀
行均成個沙灘都冇

有無每射完一個波 都入一次屋
有時係會搵唔到 唔知無出波定自己眼殘
但最差15分鐘一定見到一個波（甚少）

牙堡

正

有冇人要桌上聖誕樹diy？

又射到重覆

刷緊呂遊，用其他p射

仲咁有動力救咁多次呂遊
除左整模型 依家唔太需要多p了

想要武士刀，得一把

冇入屋，原來要入屋㗎頂
玩咗咁耐都唔知
我依家就係成日15mins先岀一粒

差雪花牆
滑雪場壁紙

早晨JJ

醬醬bb

聖誕節diy好靚
快啲射氣球

我個島好靚

開島比我買改造料

雪花牆有

ok 開左

寄左兩張，有張俾左數仔

好呀
多謝

仲差2張聖誕DIY (唔計包裝紙）

差
Tabletop Festive Tree
Illuminated Reindeer

點解你地可以射得咁快
我個島龜速一日先出得一張

Happybirthday

25號月兔都生日

茶茶20
又可以搞多次生日會

生日成就仲未解

我都未

睇咗花子未啊

差Tabletop Festive Tree

未睇今集甜？

多左:

Festive Tree
Holiday Candle

有冇人接

我！！

豆腐懶

射唔出

豆腐好恐怖

咩事呀

好似比果幅灌木圖fake左
然然仲係話係柊樹

唔敢再同豆腐講野

生日快樂

咁唔好講

thx

有機呀

我仲未搵到黎睇

我睇咗日文版

出返黎啦？

就嚟啦

喂呀好想睇

想幫莫妮卡婆婆搵好人家

睇啦

仲等緊更新

唔要阿婆

終於有甜野

我已經唔係問有冇人接

我今日終於射到第一個聖誕DIY

你直頭唔射

今晚開島?

岩岩先開機, 露營地有人

胡拉拉

要唔要

對粉紅色野冇乜感覺
(我一陣再寄DIY比你先)

你幾點方便

史培亞生日 想搵人一齊慶祝
今晚開島有無人黎

我想炸你個島

我10點半前走到就得

櫻仔係唔係度呀

做咩踢爆我

你得閒開島話我知
秋天果堆重覆既你要唔要埋?

我而家開，你比晒我都ok

你ok話我知

不好意思

你嚟？

見你開島順手黎淋花
無開就算

多謝，不過我而家有其他嘢做緊

比5分鐘我~~

我六半開ok?

好呀好呀
sor岩岩掛住做其他野

Ok

coming

多謝

我⋯⋯ 唔識答你
搵返豆腐答

仲未開機同史培亞慶祝生日

忙緊咩

考試仲未完sem

咁耐

聽日最後一科 不過係take home 有排做

最憎take home

有冇人有彩色剷連續幾日都冇賣

要咩色

咩色都得，用左成個禮拜新手剷

點解一定要彩色

不過可以答好啲

得戶外

唔係日日都有2500嘅剷賣咩

唔想用戶外？

粉紅色岩唔岩賣緊

覆錯人粉紅色岩唔岩

自己島永遠賣同色
要自己改造

係
但唔明佢點解唔用戶外

咁水壺有得揀 我都想用大象既
不過唔會專登買定一堆

我好求其有咩用咩

彩色靚D 開島我黎買

唔準打茶茶丸
開緊

可能未加fd

你明明係old seafood

新手

應該我太新

原來我已經有可愛聖誕樹
有冇人要
多謝JJ

趕住出去買餸

准

你勁快買完

寄兩個比你今日有賣

我鐘意用花紋鏟
再改造佢做深色勁靚

想去打

又扮

要你

趕住出門口

唔洗了 多謝

蓮逢咁

冇咗

已經寄咗

多士啤都好成日唔覺意用爆左

剷蜆釣魚

花

我覺得幾好

陣間返去寄比你

開左

準備緊黎

Um

boom

係咪空難

又郁返

降落左中途島 要fill油

笑死 阿愚坐左動森最耐果程飛機

笑

然後一落機又即刻上返機走左

係喎

坐完長途原機折返

迫害我

笑死

有武肺

偷撘飛機

多謝大家黎慶祝

有個武肺係醫院逃走左
係咪愚子

多謝豆腐b

0號患者

參見我大佬首神

me新手

特登逃走出黎參加史培亞生日會

比人捉到要原機折返

1001

做乜咁快1001

有冇人要聖誕牆

你竟然未訓

聽日星期六

訓左未？

未

聽日寄

大家好

居然非常驚訝

你會被我嚇怕不是嗎

push

終於整到細粒雪人啦

光講咗啲好爆嘅野

星期六返學push

有冇人未有可愛聖誕樹DIY?

2077退左錢

係呀

好有作者另一套作品嘅風格

咁驚

但起碼都一齊呀

又要等成個月

慘，不過好快到

一月中返學

我都係

小臭

係喎，全方位退錢，算有良心啦

prof今日著恤衫修腳牛仔褲gel埋頭好Jer

如果佢唔係killer就更好

但二月頭又放

靚仔killer

係咩

新年

我唔知

放半個月

從來冇遇過靚仔prof

我讀3年都係第一次
其他多數阿叔同女人

醜醜

係堡堡

有咁耐咩

邊有半個月

我2月7-21

可能兩地唔同

邊日

係game話比你聽

好寄信比我

建議收番條脷

killer無好野 靚仔都無用
星期六山長水遠返去補課
講完範圍15分鐘話走得

建議無視

點解

有病好撚凍

有冇著衫呀

有呀兩件

快啲返去見脾脾

髀髀

又百厭咗

髀

細個呀嘛

一晚係咁整跌垃圾桶
明明入面咩都無

可能佢見到

咁細隻

大個咗好多

佢成日整跌啲香

真係？
係咪因為我日日見我仲覺得佢無大隻過

佢依家無搞戈到了

唔驚

大左好多喎

真

真係咩係唔係角度咋

幾時carry小弟打返場
遮住半個身睇唔到

我好廢

我仲廢
我覺得大隻左

我鐵
得1.8kg

我新手
好食好住好快會重

感恩

三票pk

要了？

真係大咗

大平原

臭嘰...

大家都睇住髀髀大

原來我早過你玩

大個仔了

感恩有醬

大妹係精神領袖

繼續一齊

未大

再見大妹

陪住佢大

建議愛錫大妹多一點

見字飲水 聽kk唱歌

見字坐直
手動呼吸 手動眨眼

做足

要咗，諗住瘋狂拍打佢

前排冇玩好耐，
依家想整返d人魚傢俬，
d珍珠好難拎

傻咩咩

好得意

真呀超級難捉呀

捉到個袋滿咗兩次都冇一粒

我好似都仲未齊

臭髀已經買咗耳塞

大妹都唔錫我

啱啱佢想嘔咁嚇死我

下我勁鍾意豆腐

有冇事？

安心 入睡

講大話

冇事

但唔知係唔係唔識戴
仲聽到聲

你買咗邊隻

係12蚊店是但買頂住先

你不如聽歌瞓覺？

但un住好唔舒服

點解你地可以300日到?
我3月18偷跑
日日開
依家先276
3月數埋到依家9個月咋喎

咁呀抱住佢瞓
豆腐未結婚就感受到做阿媽嘅辛苦

只有佢壓上黎無我抱到佢

百厭貓

佢跟你on幾多日黎計？

真係好煩

我都話我日日開

你氹佢瞓

無用

你有冇玩具

問大妹
因為我未到300

用曬佢唔玩

佢on9架點會知

買新嘅

唉

佢鐘意啲咩

我唔講大話

點解...

我都真心唔知但肥數講得岩喎

依句已經係

鐘意搵垃圾桶

有蓋？

買個有蓋

佢係成個整跌

我仲以為因為我儲咗30日所以無

跟on嘅日數㗎，我3月19號偷跑，依家先得168日

依家俾射波同珍珠困擾

9個月當你每個月31日都冇300

睇嚟有人出貓

真
唔同佢玩

但我咩都冇做過

射極都冇diy

tt 撚

聖誕野好靚

我t黎..做咩喎

出貓

係！好想要下雪牆但射極都冇

我好懶射

你好臭

原來大妹...

我有先見之明
一早就唔同佢講野

惡人先告狀
出完貓仲要鬧人 肉酸到

@加菲加菲
你要珍珠定人魚diy 定人魚傢俬

唔記得咗kk

提左

我係乜都冇咁滯冇玩太耐

有無每日潛水 進貢帆立貝俾阿獺
缺珍珠 我應該幫到你
diy卡就無乜 代工就做得到

有冇人未有禮物燈飾DIY

寄左喇

我一陣寄埋比你

相對問題遇到相對問題

??

我有人魚架子同人魚壁鐘diy，珍珠都有，你要唔要？反正珍珠留太多都冇乜用

我依家佛系玩得閒記得就潛水
唔使啦！我耐冇玩到連online都cut埋
但都多謝你

多謝你先！但唔使啦，因為我耐冇玩到連online都cut埋

垃圾驚

茶茶生日快樂

這秒針 轉個彎 繁華極短暫

幾時開島

唔開無島

茶茶丸賀茶茶生日

唔開島

兩隻gym撚
夜晚睇下開唔開
琴晚瞓好足

你地咁多人有茶茶丸既

佢係公廁

點解咁勁可以儲得咁快

公廁我都未遇過

不是我的

臭臭 三部曲好好聽

南半球7月咪過左冬季
數仔個時已經有呢個陣

呀腎高質

最愛周爸

認同

好似戈陣唔知刷邊隻然後40幾票見到
想問動物生日會唔會有搬屋泡

原來係咁

生緊日都想人走

軟糖未見過佢出泡

話時話我都未見過生日有泡泡喎

唔知邊到睇過話島民一個禮拜內生日都唔會有泡 唔肯定

試過生日後一日即有泡

又好似真係未見過茶茶同人妖狼出
都係醬醬同畢安卡輪住出

咁姐係又要等聽日

呢個試過，初始娣雅就係咁hurt我嗰時仲未攞相

想邊隻走?

我最近倪嘉莉成日嗌走，未轉移去其它度

好想睇佢演唱會呀
識作曲填詞不得了

啲人話見到佢出泡唔同佢講野會轉唔知真唔真

出泡都未必係搬

喂呀

我朋友話佢如果見出泡隻動物唔係佢心水佢會save game返到去登入畫面再入game
話有機會個泡會轉移
佢就係咁刷走茶茶丸
不過我試過我唔得唔知點解

救命我

一日一隻點刷走

我唔救

佢話佢咁樣做有機會令個泡轉移到 唔使等下一日睇邊隻會出

等...寂寞到夜深

我覺得不行

出貓咪得

確實不行
最後都係要靠露營地刷先成功

最近喺咪出咗隻 Tools Up

喺eshop搵唔到

話說eshop頁面切換時候好lag 喺咪正式現象？

呢度係動森post

真 ，會轉，不過你可以同佢講野確認係咪搬，係既你就quit game再重新開過，唔同佢講野等轉移

好似好nice咁

聽日試下先

希望個泡轉落豆腐度

啊我沒考慮離開這座島

有冇人想要聖誕老人衫同裙呀，今日衫舖有得賣

：冇

唔nice

咁唯有退出動森了，再見啦

nice爆

：唔建議

唔建議

你大臭

要感恩

每日登入
唔想同出貓既人玩

老妹有排比人鞭

唔建議老陳加入

＠加拿大妹
下次醒小小

咁我咩都冇做自然唔會諗

我60日都無

連登入都懶

多過277日既都唔會同佢玩

有冇人今晚有妹可以摸下? 成個月都冇見過佢

部機比番細佬就無開過了

報到

醬寶

你都過左300日

過咗好耐

大妹今日有咩做

今日出左一陣街

你有tt？
數過偷跑到依家根本未有300日

大臭臭，竟然時事台都見到你

睇住個島落雪
自己都凍埋一份

其實純粹果陣碌最新咁啱見到

無呀
開機睇下先
明明好似齊晒

...我過咗100好耐
多謝大家

瘀到唔想再上水

醬醬⋯⋯⋯

至少你仲未300日
有某名出貓會員拎左300日成就
仲cap埋圖po上黎

人誰無過
施主都係放下屠刀
一陣嚇走人

成佛了

唔准恰我哋嘅吉祥物

幾時既事
吉咩祥
who？

又有笑料

琴日有隻微妙既鴨子

都好過出貓啦
醬醬瘀極都係光明正大架

自己覆自己?

露營地羅博

想收？

唔收嚕 等泡轉移

換機票加油

條友傻q左

唔用p牌覆？

我依家得呢個acc

未見過

你哋唔好咁恰人啦

佢個樣好微妙

好粉

娃娃出泡樣板屋轉換計劃

加油

發光粉

諗緊但我後日係無野做

撐你

咁咪好

有啲襯

但會失憶

未見過咁
不了
見到即走

佢會唔記得我係佢個Hi小親親

重新愛上你

雷姆仲未變返以前咁樣

仲未有花名
gym撚系係唔係唔會幫人改花名

唔係
我隻丸會改

我茶茶同茶丸都冇

Good luck!

我要贊助幸運機票

我仲諗緊呀

刷再同你講感恩

粉紅兔聽日走

想接哂你地啲村民

你幾時接

又話唔要出名嘅村民

要接純b

六頁 唔洗版了

你幾時先要到

有泡就得 大臭話比我

好可愛呀救命

想趕邊個走

諗緊彭花同保

等到訓著

我都想快啲有人走

點解你隻阿保咁耐都未走

因為佢好似你愛我咁愛我

救命 呢隻係咩事

我走了

大...哥...

反而腦魔果啲好似冇乜特別 純粹加頂聖誕帽

建議回來

全彈發射既連鼠

基拉

今日PK叫走

下 係大哥哥黎架

不了

乜阿妹會比黃金棒DIY架咩?

有冇人商店係賣白菊

係呀乜你未齊妹星座以外diy咩

2P岩岩拎左

哩個合體好勁

我有, 你要幾多?

棵樹個樣

連狗終於識搵野擋

呢隻係希羅

希望聖誕前軟糖好走
想刷隻查克過聖誕

唔走

呢隻唔識自爆

我都想純b黎同我過

快啲走好行唔送

你冇泡

希望豆腐快d走
感恩

希望臭數快啲走
感恩

我無一隻捨得放佢走

俾唔俾佢走

呢度冇人想要就唔比住了
拎多張相先放

金色玫瑰花冠
岩岩開到
有冇人岩

依家大家都只要茶茶丸

送咩比班動物做聖誕禮物好

一票獲得 唔放死都唔放

大妹係咪要白菊種子架

肥羊不了

一開機又見到肥野
有無人需要

點解唔遲一日

無辦法 控制唔到

咁凍要食肥羊煲

我想要5粒

啲星星好正

聖誕活動幾時完
又好耐冇開驚

1月頭
好似係6號 唔肯定

大家食咗湯圓未

冇得食

未應該無得食

點解呀

冇買？

寄左一pack比你

聖誕節野好靚 快啲玩

食左啦

屋企人冇煮

食咗幾多甩

唔該阿da

自己煮

五甩

咁係咪阿盧？

我都係咁啱

你學我

有

今晚收工返去玩玩先

努力射波

第一次入post
想問動物係咪完全唔會教聖誕節diy?
打氣球打足成個鐘都得啲黏土鐵礦同衫褲
想整返個聖誕廣場有啲氣氛都唔得
啲燈飾針樹喺哂山卡啦地方
想剷佢去廣場當住聖誕樹用住先又會冇哂啲燈飾

動物唔會教

射氣球好趕客

聖誕節diy得氣球會出
你可以係廣場附近種d新既針葉樹
冇記錯佢會有50%出燈飾

Thx
咁即係有排都搞唔齊啲diy

合唔合到體

有妺同流星

如果好似萬聖節個種玩法d動物會教就好

依家射氣球射到就黎癲

努力啲射
用氣球大法5分鐘一個波
不過我都搞咗兩三日先齊

開唔開島

今日轉星座未

未呀

係囉氣球驚
次次都好累

黎緊

你覺唔覺聖誕diy難射左
我之前射蘑菇diy射左三日左右就齊左
但今次聖誕diy射左三日只係草到一半
依家仲射緊

開返

個島邊緣整好哂有崖
拆哂佢放牆好大工程

因為聖誕diy比較多

大草原嘅勝利

一張thanks

轉星座係咪容易啲有流星雨
今晚有西施狗認證流星雨

多謝豆腐既禮物

想問下仲有冇活躍既動森tg group？
最近玩番 本身d fd棄哂驚
想搵人一齊交換聖誕禮物

呢度有個活躍嘅連登 post

有冇人一齊交換聖誕禮物？想儲唔同顏色既帳篷

岩岩新玩冇耐
想問有冇活躍既動森icq group

咩係icq

我寄唔同顏色帳篷俾你 麻煩你寄部iPhone俾我

好nice

好凍呀

凍冰冰

放左史培亞有冇人要

岩岩生完日？

係呀, 本身都係刷到想放棄先要佢

燒比你會唔會快趣d

搵到個同數仔一樣咁nice既人

應該會

咁今次有咩目標

你爭咩色？

爭野唔好架
我地要和平d

01749（和平）

每一次都係艷后

唔夠出聲

200機票 stand by

法國呢度d人19度22度都嗌凍

好凍

今日暖
除夕就凍，建議大家留喺屋企喺動森倒數

凍就去冬眠啦

真建議大家聖誕同倒數都開機過

你係咪自己出貓過咗聖誕同除夕喇

唔打算中濕鳩政府計
"凡是敵人反對的，我們就要擁護"

我 冇！

我 冇 講 過 真 話！

凡是大妹擁護的，我們就要堅決反對！

好熱 著緊短袖

今晚有極光 by醬
西施狗又唔講

有冇人要掛飾diy？

但你最愛我

除埋 不如？

你地返屋企先

我凍

請問這裡有沒有管理員

我係一個數仔

極光唔會報出黎嫁好似

原來係咁
第一次有極光
唔似某d解左成就既人

我重未有
定因為我無同動物講嘢

大晴天就有機會出現
多啲撩班動物講野索料啦

出貓可恥

今日暴風雪咁

你係一隻數仔

佢個頭勁細

下個post可以講定聖誕快樂了

好似大妹

又真

唉唷⋯⋯
這真的好慘～

是悲哀

2002

3003

大妹先係 300+

你做咩開始追擊大妹

我冇呀
冇開始

咩咩你唔建議

大概十點開島
有流星雨有妹 今日轉山羊座

開已島

瞓醒想嚟

准奏

下次先啦
食緊車厘子

respect

自己開機睇下有冇妹先

你班衰人

遮下名好喎

開埋比我

宜家開俾你

我對嗰位巴打唔住，嬲得滯唔記得咗遮名，希望佢大人有大量原諒我

純b搵櫻仔

我又嚟

五分鐘後嚟

咁有緣再嚟因為我要沖涼

好難捉摸呀！

開左掛機

想問下正常係味有得轉1080P家？ 我正係選到480P 買左2日

今日太累
多謝

呢度係動森post

btw正常應該有480 720 1080
有冇試下換條線
set自動畫面真係會唔清定點

數仔（友善）

SORRY呀
我係未插線 就咁係到SET 未插線係味得480P？

建議休息

唔係
都係有哂3個
一係你插左試下先

依家暫時吾方便試 聽日再睇 麻煩哂

吾乜春

無連登版

25歲（吾）

997

998

助攻